求救 屋企買左2張按摩椅

事源家姐諗住製造驚喜送比兩老 點知原來佢地已經買左 一張聽日送 一張後日送 點搞

求建議

放二手叫巴絲上黎抬走佢

送張比我就解決左問題

一張放電腦枱

兩老一人一張，無問題

一張三萬幾 一張一萬幾 想唔要萬幾果張 就咁放係咪都要蝕好多

問題屋企容立唔到兩張

掉左張梳化佢?

上網賣

有諗過掉梳化 但係都好on9 係咪退貨已經冇咩可能

買多間屋擺另一張

換其他野

睇下間公司有冇得不拆封退貨
好多大公司都有

咩按摩椅黎架？睇下岩唔岩使

小天后復刻版咩第二代 未做推廣的

一人一張當梳化坐

佢地都好鍾意張梳化 唔想掉

拆佐個馬桶 放張係度
要去廁所就問隔離借

趁未送過嚟快啲打電話睇吓可以點退貨

捐左佢，代兩老積啲陰德

放左佢啦
但唔好係到放 你知點解啦

100同你收